[I/A] PES MOBILE 2020 討論帖（152）不老傳說

● 官網：

● Download Link
IOS:
Android:

● 新手開波Q&A?

1. 洗唔洗刷首抽?
新手開波既時候會有好多抽，盡量雙金/一黑起手，抽中既球員可以睇下下面既推薦List，如果無亦可以問下各位巴打，當然唔滿意既可以繼續刷到自己想要既球員為止。

3. 點樣改Email或者密碼?

4. 操控方法
操控類型有 Advanced 同 Classic 揀
推薦 Classic 佢類似手制咁樣同埋易上手啲

● 球員資料
PES DATABASE

要注意由於可能有球員更新，所以DATABASE 入面既100%抽球員可能有誤。

只需要直接search球員名，你就可以搵到該球員特性同數值。
而想搵一堆某類球員，可以憑Search Conditions自行set Filters 搵出黎。

●畫面調整
新手入game 第一件事畫質轉60fps

但30fps low quality 比較慳電

教練，球員，沒有最強只有更強
因該每次更新，Konami 都會暗改教練球員走位，唔會通知，要靠老手用過先知

●實時系統
每周四維護6小時（10am-4pm)後，會按照現實球員表現而調整球員狀態；
另有巴打（牛佬）隨時更新球員實際操作表現（暗改），詳情要留意留言

●教練更新
即日起，可簽入不同版本的同名教練。每日更新3次，已擁有的教練不能再簽下

●拍賣
根本球員條件（國籍，球會，年歲，能力）買球探組合球員
詳情：PES DATABASE

lm

1001老seafood唔開po

金毛巴個伊巴呢

咪就係
diu爆u ar

Go

樓上成班唔開post

go lor

Diu u po霸

啲Oldseafood有態度

Go fuck u

隻伊巴打你肯定波都控唔到

Pvp

go

go fuck you

一會試下囉

打？

Go lo diu

Diu u me 一開黎睇就爆post

Go la but dont讓me

你邀me會順d

早場個server好有拉力

托柒

又輸唔到

偷g一球
go

101朗屈g

-6到

Again

實力

包皮都good

仲有冇人p

魚拉突只求一敗

again

Sad波都控唔實

on9咁都和到
不過u個e巴岀黎搞笑
身位無，傳射又唔得

To @金毛巴

仆街啦9產
go ar

做得好一張紅換一個人頭

Me啲中堅過於斯文

U又剷又拉仲好意思話me

Ok me show u 文明技術流？

產me尼馬呀拿，diu到u仆街

假ball

易玩到最尾嗰球笑4me

9產入左

一人踢半場
go ar果球u自己都話負6啦
go

diu go

這是不對的

文明技術流

電話佬成日係人後場

Me 垃圾防中都守到
防守新朝流

on9又一人半場

下半場出牙朗屈g

今場u玩上半場啦
go

傾埋電話先

俾me diu到走

一生有無tg？

Gay

again
轉教練

魔性澎湃

蕉新手PVP

糕嗎

Gogo

傾完未呀
諗緊點交收

一齊

又贏

交咩收

咁易咩？

曼聯簽咗約
有隱藏數值

試試？

go 未呀
交收tg

go ar

呢度u add me

神秘力量

牙郎都有簽約

好

me上連登仲多過唔同u hehe啦
go 未丫

好玩

曼聯反攻好爽快

WHO NOW GO

人稱4312巴或東亞狗 留名

go?

GO

弓喜No girl

中國金球獎周五喺北京舉行頒獎典禮，結果唔太意外，武磊蟬聯金球獎，而新任國足教練李鐵就獲頒金帥獎。

岩岩先有得返屋企
返到仲要傾電話
2點啦

any pvp

玩下廢老陣先
唔識玩442

me 705360341 kg

pvp

gogo

Go得

真係未試過3隻中堅一齊紅箭

super

誤中假波!

邊個

咩龍 捉去驗尿

kahn

Go la diu

Go ar

爽

贏波就係贏波

Gogo

go 一埸

here?

Super

任產架wor
和到u好彩

產低阿古路單刀，無牌

要傾電話了
晏d

產跌人單刀都無牌
go

我仲未升爆

技術黎

Own goal

易玩到呢
0封u

說好的大炒呢

唔清呀拿
go 輕鬆

Gogo!

負6go ar

Linmessi 又升華左

有咩屈機得過兩隻fp龍都超級後備

三隻龍

夜場易玩到

負6到go

咁都追平好野呀

Simple football

我第二你個龍都過埋，不知幾好J

技術

Btw見你隻尼馬咁好用都想要，可惜抽唔中

轉其他隊玩下？我想用阿

依個真，升爆好似有96

走場可恥

係咁有電話入炸
當和算
go

go la

有冇咩skills扭波好用 想學

咁都和到

仆街啦夠晒鐘補到入
負6和
go ar

黑哨輸一粒算係咁

易到
u漢奸第一球俾me呀古左腳diu爆左就渣到

diu到u喊啦
go

見u攻得咁辛苦，送比u

頂左咁耐漢奸派膠好無引呢

壓到u呢
go

Last

負6

又負6

俾u攞個尾彩囉負6

呢兩日冇時間做功課

any pvp?

利物浦隊長被評為2019年英格蘭隊年度最佳球員，前英格蘭前鋒達倫賓特透露，有一次訓練，軒達臣拚得太猛，以至於心臟數據都出現了異常。

軒隊

求扭波教學

Go?

again?

haaland still young

食晏了，晏啲玩

今埸啤巴認真

wtf my東亞聯軍無得用

下場等我用翻迪比認真打

想問邊個係4213manager

吉田 川島 金英權表示 無驚過

好悶
幾時有fp亞洲抽

橙

沙拿

again go
今埸出用左3位外援既東亞聯軍

吉田 守到我是移動 一棟都無

岀牙朗射爆u

okay come
i use this陣again

爆左

有d想屌岡崎慎司老母
miss左兩球 必入波

得1射

起用返川島算
川島既實力高過班 歐洲南美狗

繼續?

Go4cb

攻唔入
恐怕要出啤巴史上最強球員 華迪先得

i am ready

最後先出

李華度岩岩打俾我 話要用遠射 ban爆你
go

vardy

wa 識得用4 3 1 2x fp華迪
btw 我追平個球 兩位後備球員高速入攝 你攔唔住

抄9u 第一球你個龍笑到我

你2球都係-6波

繼續?

Go last

跟隊

70分鐘前訓左覺

Werner 大炒啤巴

最尾個埸係踢得差

典型既防守反擊

三個中堅都紅箭阿拉巴都要打中堅位
again今場唔用夏蘭

等1mins
啤巴要柯尿

ok

gogogo

invited

Mvp

唔好難過
ivan巴面對東亞聯軍都處於下風

更難過嘅係vardy空龍都唔入，俾sms尻射破蛋

againrevenge

正常的
ivan巴岩岩面對東亞聯軍既數據如下

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

唔知玩緊乜被你大炒

半埸大局已定
下半埸變左垃圾時間

下半場用翻高列巴尼先止蝕

如果e隊係 東亞聯軍
我覺得你會del game

ok anyone happy?

last?要認真覆桌

抖下先
你同兔巴打住先
記得為an機爭光

i will be back

普巴球過頭波

神級

PvP

we go

eat

later

魚拉突世界第一

頭寒喇

第二球笑咗最尾以為被你絕殺

沙拿推多步就得

4312 bra go?

好遺憾
到我eat了

繼東亞狗之後 升緊隊legend隊

睇波
有孫興民

Go ng go?

go now?
fuck

曼聯勁到

One more u lose

u lucky

My ford win yr ford

again

my james red arrow

Wait 5 min

Ok go?

go lor
united is invincible

united>>>>>>>>>FPs

好彩啫⋯⋯

3w1L
邊有好彩咁多場

計我話根本唔駛課金抽fp legend
儲齊一套曼聯=爆機

樓主麻煩置頂

同意
我甚至覺得 pes淨係出東亞球員就夠
洗咩要歐洲南美狗

打多場等你死去課金

出d秦仔比你抽

休息

Diu

ok 5 mins later
last

唔打啦，我去買角win銀

kg上線未

4312 go?

傾緊電話 一陣先

阿仙奴
上半場然1球，下半場被人入返1至2球

慣曬

5mins 後go?

diu go me?

靠lag入波

go
我用東亞聯軍(請左3位外援)

Any pvp?

Gg

Again?

睇黎我換錯人

請教一下
點用老馬？

放AMF俾下直線幾好

？？ 點解我輸？

佢話你走場lor

On9

你用wifi 定data

Wifi
Go

屌，禁錯又炒快攻

廢事你傷心，俾你super

Again?
睇下邊個傷心

等我10分鐘

Gogo?

算你好彩

87分鐘
90+0分鐘
唔好傷心

本身lead 你2:0，驚你訓唔著先放下水

我知你喊緊
乖 唔好喊

今晚記得攝高個枕頭
唔係會喊濕張床㗎
乖 我熄燈先啦

咁早訓，諗住幫奧燒巴收拾u

都係唔啦
冇電

好啦

求

一生，第7場 蘇名輪？

阿積士

anyone happy?

差唔多成隊綠箭先啱啱好小勝

堆人玻璃到，被人推兩推就仆街

撞到仆街都唔犯規

反cup聯回歸

慘被追和

無朗尼

黑人

我只玩現役
你嗰隊係假曼

馬迪爾都係

已經唔敢拎cr7出嚟

有咩cm好用

Me de jong

pvp?

係街

夏蘭特勁到要出fp了

日迷認為實力勁過孫興民幾倍既南也拓實今晚會唔會取代法明奴 成為正選?

訓咗冇睇 陳日兒子同摩佬大炒屈仔幾多萬球？

@牛 @4312

兒子hea踢
佢習慣左對住d歐洲南美狗唔洗太認真

gun 左

屌
嘉應之星第3
So 第4
兩場對手太強
So 銘輪盡哂力

啱啱開始玩
啲myclub幣應該抽250個啲標準pool定抽100嗰個特殊pool

100250唔洗抽

留金等抽每週精選球員

聽日有fp南也拓實抽未
啤巴既東亞軍等緊佢

亞洲果個fp唔係得本田香川久保咋咩？

都好
有左fp實力大增

冇南野拓實 冇安部裕葵 可以skip

自己托住先

全部中前埸
後防點算
仲要靠川島

等三浦知良先抽

而家有無patch係有真樣伊巴用？岩岩裝左個Evoweb patch 3.5都係無

shit, 原來係mobile

半場休息any pvp？

打online對面條友有無方法令我每次傳波俾龍都要reconnect

屌
高普又歧視亞洲人 唔出南也拓實

對弱隊都唔出

今日出鏝🌭 拜04 fp?

應該係拜同04

C7又兩粒
一生可以追下

果d patch只改到波衫同logo
塊面係改唔到既

抽Honda

有埋東亞fp?

過幾日先有
英超精選追King,Kane

又係堆 歐洲南美狗

失望 del game
3日後dl返

廢pool

抽返隻kimmich都好

無咩興趣
而家啤巴想要fp伊朗美斯 fp本田圭佑 fp孫興民

果個pool冇限抽既應該

好事黎
我想抽後防 fp銀波都得

一生呢！
12-14隻馬過C字灣內檔塞車點攪？

對戰100coin都冇埋，迫你課金

師兄係邊度睇

wechat搜下實況圈兒

ching小心cc台衝入黎

我們都是護旗手

pesmaster都有啦

我幫你擋住班P牌仔

輕鬆

Open challenge 3場都冇coins ?

第二場仲要 3 粒

今期無coins迫人課金

Onlun9 對真人
要入3球同5球

World cub challenge 由gp變左派卷

oh
有得累積，咁都好啲

Me = open challenge big boss
入到2球當你贏

唔打law
一d 都唔吸引

3場3球
3場5球

排名高冇著數
要壓番落400

冇coin = 每日login close game

on9

一星期得100抽一下，仲要中個重覆

04 celtic嗰啲垃圾scout有乜用？

Any pvp??

K社無心搞不如執柒左佢

NÜBEL

最憎3球-5球活動
以前單機都on9
而家對真人on99

.仲有冇
其他scout release?

I have a new idea
中鋒VVD

逼你比人污肉完唔順氣課金抽Fp牙朗

英超fp pool又係無底洞

最白痴打完入5球，下次入5球得1500gp

但冇法甲咁伏，好多都ok

抽東亞pool仲抵玩

有伊朗
西亞

英超好多都有

屌

東亞 最大問題係後防
有孫興民 伊朗美斯 中前埸幾好
但後防 由其龍門
以我所知 得伊朗龍門(世盃救出c朗12碼 幾次神救)同南韓迪基亞見得人

邊隻南韓迪基亞

東亞勁旅南韓 世盃小組賽兩球擊敗德國，除了孫興民外，當中不得不提是門將趙賢佑。這名26歲的南韓門將今仗作出六次撲救，而且手腳並用，統領南韓後防，有著曼聯迪基亞的影子，賽後力壓孫興民當選今仗最佳球員。

出場要化妝

e張圖好正

cs甘美治好用？

英格蘭球探中左南野 -6到

幾時先有伊巴個樣呀
而家個柒樣唔想用

佢早幾年出世既話 一定會跟隊入中聯辦

打落去追唔切

追到2021

啤酒園大外一氣

中左fp 高文diu爆u

抽岩果場個lag既就

一樣

有樣咪又係唔識入

j king u愛將

Me唔中

俾K社黑左幾次都冇黑，今次終於有黑

49.9 一場2000 分
改到3000都冇on9

邊到有得睇？

2500個成就係咪做唔到

渣架中咩

u 2部機6個機會好易中姐

左右閘

冇限抽

甘美治

go 2場？
今晚無得玩

又diu女

易到

熱身唔計
last

又走場

食紅走場可恥

u走場wor

U斷喎，u嗰邊都lag lag地

Me勝出

咁me正義之師
果下u咁都紅
平時都係咁產架啦

ok俾多次機會u
go

on9 ser 力做00
fp高文黃色都勁到

高水平00

me2次柱 u一次
fp高文玩弄到u

有幾玩弄呀，產到u波都甩埋

依家玩match day有球探送

由角球爆到禁區頂起埋腳u都未追到

No use la
個個都齊

送coins就玩

跑狗下次用返羅拔臣先追到

634449237

邀緊你踢

再打？

Gogo, 我研究緊新陣

都係和

馬勒當拿同羅馬里奧=

Again
前兩鋪練緊人

我隻蘇金寶紅左

次次換完人就失波

係係係
Again?

咁你塊面有冇都紅左

見你踢得咁辛苦俾你和下

Real last
唔信你放水

要使野啦，遲d玩

Go
id?

850723663

原來加咗
Go

原來係你
又改名

Gg
Again?

go ,芝士漢堡

係咁中柱

last?

呢個pool出咗兩隻ddg畀我.......

出左去食野，下次

有冇巴打pvp 想試陣

岩岩見store有隻dls20 down左黎睇
雖然個gameplay 設計好on9，遊戲體驗係極差
唔計d人樣差幾萬丈遠
點解畫面質素可以好咁多
detail到仆街無紙板人，仲要好順
人地連波衫都有得diy
dllm K社到底有無擺過心機係pes上面

dls好似勁多外掛

時間會汰弱留強

反朗之路太難行

大巴拿晚晚比牙朗

錫之前，耳仔未紅
錫之後充血已硬

原來紅魔隊幾好玩

Go
id??

700442166

打得
Go

u咩名

邀緊你打比賽

好lag lag lag lag lag

sor 我好lag 唔打了

你個網問題定我？
同你打之前打ranking我同人地都好順

應該係我

今晚先

好啦今晚先gg你

新手入坑刷緊
又話新手好多抽嘅?
我入到去除咗教學嗰一抽之外好似乜都冇

以前就多抽，19開始已經少左

一生呢？

恩恩可能爆冷贏雷神
郭能第3
潘頓no place

呢場話就話5班
其實都幾難

Wa diu 睇真d
恩恩同雷神隻馬同一馬房
恩恩放前
雷神跟住恩恩

呢場2打2 ，加郭能彭狗

靚籐王,對神馬飛揚
醒目快驅vs 爺爺得意

呢場爺爺同郭能要贏，雷神首先要塞車

最後7檔郭能較快移出去，後上冠
雷神，爺爺塞車

都係贏唔到

曼唔知點解好好用

打多場？我轉利

go
i try different team same manager

肥普防守陣好好用

again,轉manager

可以休息了 😅

真心好易係中場斷比你

個陣啲球員好勤力
跑上跑落

召集pes球彩部
1 馬略卡

課完金即中coman lewank社

@上條
cat girl 分左手?

講還講...

用番黑柴！

不了 matchday用曼贏得一場

我勁贏仲以為好易用🤔🤔🤔

可能對手勁

牙fred一斬福仔就入，係咁repeat

屌 咪撚貼啦仆街 食緊飯

@WAI
@一生
@牛

馬略卡
拉素
曼城

上次先中完我鏝伏

上場比人逼和 今場出氣袋

pvp未

好想輸?

$10 上xxx贏

啤巴全legend第一埸首勝
迪比亞路勁到

again囉
show u 李華度

A cole勁到

anypvp

ching 貢能夜先食飯=.=

你隊癈老唔掂

ts未升完

佢都好夜食飯

我呀妹話想上黎跟隊
有無人想調教佢

069332454

好喜歡她

咁偏

隻野睇下就算
一黎勁難操作
二黎逼人課金，玩一場先得十蚊多d
但講detail位係完勝pes

要依家gg我嗎？

我覺得12成日2222輕磅仲用雷神係咪想贏

馬房包qpq唔奇

一注雷神win
一win qpq

2200難d

郭能唔敢要

go la diu

西乙唔識
拉素正路啦拿玻里渣到
曼成等即場

拉素盤
米堡盤
曼城-1
奧沙辛拿-1
馬略卡 客

今晚輸唔晒 聽日就繼續玩了

10 mins after find u

聽日有38場
晏就5點幾玩到第朝11點

鏟低唔拎波好on9

先拎一場

喂好撚lag喎
上半場接波控唔實失兩球
兩球都係咁

試下我invite你

好
你頭先第三球阿古路撞完我隻碧根鮑華再假射
我轉唔到人
仲卡響控緊馬甸尼(佢響禁區外）

lag?

俾我兩場絕殺，你今晚應該訓唔著

Sorry
頭先你絕殺果球之後我暫停afk
唔係真係嬲而係有事要做
依家做完了
Again?

又作故仔

last

救到12m咪又係cup
文尼

易玩到
go

anyone?

k狗幾時肯加球隊位
砌隊拜又要del曼城
戇鳩鳩

Last?

訓lu, 聽晚俾你報仇

打多場
只此一場

好啦gogo

Thanks

假波

u甘美治右路放題到

一定係啦，林尾me都唔射算
go

黑哨負6今場認真

準備3連

GG
Super

咁易咩

wa負6到

go la負6

假ball到
今日兩勝兩負
last

紅兩個都大炒u

假ball u識d咩

u個甘美治場場岀黎搞笑

想問下meta前鋒大慨係邊幾個?

又話大抄既睇過
終極禁diu到u 過唔到半場好爽呀
易到

林尾diu左u廿幾分鐘過唔到半場都負6

點解u可以咁負6
阿諾仲勁過甘美治

易玩
阿諾難過好多
甘美治先前同u玩過幾場就入雪櫃，d數值就好j，用落u明啦

現實都轉左打防中

全對

車仔新一任刷角隊

耶穌12m龍都唔中 勁能到呢

條撚屌都唔識射12m

哥迪奧拿變保守了？玩4後衛+雙防守中場 曼城又要恐怖進化

牛屍陣容=2020哥迪奧拿
Me use 4cb 2 dmf 個時哥狗都仲係辣殺

因此我們選擇了五後衛陣型
賣左個4213 佢先
哥狗5cb

牛絲首席中鋒

美斯教波

送果張四星摩洛哥

甘美個身型係主要原因

黃喜燦呢?

On9先會用閘
左Manolas 右 Pavard

Pes mobile 冇可能用閘,最多係落後/上半場轉cb卡位，下半場先閘，放佢上去

兩閘後上：
-疊馬，邊路落底傳中，成功率極低
-回防唔切 ，最後變2CB / 2CB+1閘 防守
-唔夠體力，3個換人名額，用兩落換兩閘=On9
-輸身位遠柱頭鎚

除非你主控，多隻閘比你傳下波,等自己易傳d，但你有上帝視角洗撚用閘做博腳咩

4CB, 勁在唔係大隻
係勁在防守互換補位冇數值差別

假如你有4隻VVD , 4CB
電腦控1隻左中堅VVD上前封位，
對家過左你，你左閘VVD同右中堅VVD可以左右夾佢，
對家見前面冇路一轉身，之前比佢過左既左中堅VVD已經番黎包抄，最後3個包住佢（10點，2點，6點方向）

你會問，比3個VVD圍住，我傳去rwf 咪得law
強大既牛絲已經一早拉左LMF son7 番落左閘補位
對家rwf 根本冇機會
所以，LMF/RMF要有60-70防守能力/無張體力就係咁解

理論上4231

包皮
Robertson, kante , arnold
大腸腸， 大肉腸
VVD,VVD,VVD,VVD
卡吐
Bug 級陣容

但實際上隊波冇咩創造力，傳波路線垃圾
淨係識前插

牛佬得閒到

乜撚野4隻vvd，睇完都唔知講乜

我用4隻101c朗 打箭頭

2條大黑腸 打防中
4隻vvd 打後防
Walker 打龍

一生呢！ 點解善傳熱過威風？

今日咁多波 我又諗到毒水了

1萬蚊注
畢爾包
基羅納半和
皇蘇半和

球迷注5000
諾域治
波圖

全日重心陣間出 （巴塞）

祝大家過肥年

真飛呢

你過兩百比我先 今日無錢食飯

呢場，善傳鬥4千金

一生要邊隻 雷神炒粉場

防中都唔敢用，無身位無速度

上場單邊10角已經幫me執左場

一岀呀古獸就入到ball

u未試過me d邊路傳中
234點都同意
3cb加一邊閘最好

善傳態好
不過太熱唔要

就要千金

威風似就死咁

嘉悅打叠贏

4檔輕磅有無可能23倍

多多好好態

ok anyone happy

我揀左力王place

喜悅個態麻麻 目標時間1:39.X

play

go fuck

ANY PVP

Fuck u

go lo diu

拜仁簽咗約勁到

仲有冇人go

kimmich一個打晒成條右路+自己half space

廢話少講
go?

踢緊乜 借問聲

兩個街波仔

有Var 一早入左

Go lo

我入?

好膠 gogogo

Ok last ali up = gg

2020 最強中鋒immobile

吹到比音樂比利屈機

3場起碼6球

功架有當年大奉先80%水平

虛火

Any Pvp

3mins

tell me when u ok

diu cb 紅箭
again

go lo

咁熱

郭能都敢買

人腳問題

拜神老師人院波

冇legend 你識撚踢咩

我efootball揀咗拜仁
要練定了

冇見一排牛佬咁撚串既

佢係好撚串
我一陣就用東亞聯軍 收佢皮

如果係咁都幾正

張圖係邊個 網睇?

咪有個twitter名囉

In

用legend無恥

阿記

again? fuck you

go? dllm

again?
升緊啲人

證明你之前屈Lv

同牛佬一樣 姓賴架

ok fuck you again

負6足球

巴塞433真係好廢，啲人又唔走位，燒味又唔掂，淨係得長傳先做到吓攻勢

屈速可恥

準備轉352 懷念華爺爺

第一日同我踢咩 不嬲都咁既陣架啦

而家有咩陣好用4312 4213都覺得唔就手

again
fuck

今次認真

again go

1min

-6

咩都好啦

last
win and rest

fp迪基牙cls

今埸試下全東亞

一生呢

屌 見到啲飛以為去左波po

牛佬整到依到變黃賭post

Me is 馬壇新貴

牛唔飲水

個撚樣得閒得濟

政府工＝冇野做

唔係叫雞就賭錢

啤巴推介

白面仔

南泡ddg

威風俊馬咁撚樣都跑得番第2

我有冇你fd

有

Ok go

觀戰好撚悶啊屌
都唔知邊個天才諗出嚟

上黎打pvp囉

咁都和，偷唔到G

禁屌和波

又係咁

865370167 go?

中咁多
醒且快駒轉彎勁on9拉到岀啤酒園

Go?
Id

做馬
善傳咁熱

637572781
芝士漢堡

gg
Again?
球中楣好唔好彩

again
唔要再中柱

下次

Go go

最已陣

差少少
Again?

連勝第二場

會唔會太屈
馬昆尼斯隻腳咁都閘到？

On79 晨操都假到仆街
下次要睇開跑前5分鐘

用緊zidane 4-3-2-1 尼馬美斯打Amf 覺得幾好用 兩係中場拎波之後比或者扭都好順

個波點都係彈去你度

窩利 中柱
中目標 簡尼撲走

咩事 學咗EA出handicap?

Again

拜仁+高普=完美

慘被絕殺 我屌你老母

聽日出kaka

仲黎?

贏同輸都係繼續打架啦
唔通今日你輸曬
聽日你會del game兼一世唔再打？

唔怪得阿記

阿記精精

“精神

比人禁屌到呢

新陣pvp

我拒絕進攻
淨係守
點知

-6 win

arsenal 果然唔夠打

冇防中用

唔係

係
冇包皮 果然唔夠打

沒有包皮 你什麼也不是

我仲有阿古獸，照打爆你

Go啦仲咁多嗲

今場就唔出包皮

last la
sleepy

Again?
成日miss單刀
好on9

唔玩住啦

唔怪你
最後果場差d俾我逼和
嚇到賴曬屎
你依家應該換緊片

屌win左你5 6場打到悶啦

唔係你簡尼神 我簡尼卡利奧上身
我唔會輸俾你

單刀射唔入
半單刀橫傳俾你截到

預曬你位啦

關咩事
簡尼都可以預位？

go last

渣架

Go 未

go la 又要禁diu u

Go la diu
啤巴準備開po

93mins個波係中埸都唔吹
on9

牙朗俾左錢

終極戰
go

個龍好勁

sure,唔係唔夠打
最on9 係so9 2碼射斜

Again?
今場輸未下場贏囉

訓了，明天再黎

輕鬆fg

wa負6到呢
禁diu到u

負6到，go

咁易cup到咩

牙朗go

go負6和

以為靠屈c7就cup到呀
diu爆u呀

U 負6和
Go

聽日係咪出亞洲fp

戰神卡

負6到
第三球聽到伍家謙都話u負6

負96 go la

運氣都係贏波嘅因素

輕鬆cup啦
易到，任射

負6到last go
休息

ok go
俾me diu到要休息